中国留美學生趁火打劫 示威炫耀戰利品名牌袋

全美各地因為非裔美國人佛洛伊德之死引發了示威抗議變成暴動，許多示威抗議者甚至趁火打劫。一位疑似是中國大陸留美學生袁宏睿2日在社群網站上PO文，炫耀他搶劫來的名牌精品如DIOR、GUCCI等，還嗆聲：「熱愛祖國。」

▲中國留美學生袁宏睿。（圖／翻攝自推特）

不久後有網友爆料，這名25歲的袁宏睿，目前正在美國西雅圖求學。

袁宏睿PO文炫耀，嗆聲這些名牌「你們窮人買不起。」還自詡是熱愛祖國的表現。

袁宏睿除了公開在社群網站炫耀自己搶劫而來的精品圖片，還大言不慚的說：「在西雅圖搶的GUCCI包包，好看嗎？」他甚至還嗆網友「可以去FBI舉發」。他說：「美國人還欠我們中國很多帳沒還！幾個包包而已，美國人幹嘛那麼小器？」

他還說：「明天再去搶一波，我先吃個飯。臉皮這種東西真的不重要，要是中共願意資助我，我就可以煽動示威者，把美國變成第二個香港，想想都刺激。」

呢種人渣美警會唔理？

掉架

聽講俾FBI捉左
堅唔堅

最好趕狗咁趕返去黑龍江，等肺炎死

海賊王

手足已向西雅圖警方舉報

好波

我覺得流流地

Push

推

成單嘢都係

個面型就知係7.終國

擺明吹水

要推比全世界知

口交部：他是台灣地區居民

Gucci係意大利公司
垃圾真係永遠都係垃圾